TranU 討論區

非八大商科 yr1 gpa:3.0
想入ugc 有冇機？

3.0就想trans u 會唔會太大想頭

永遠留喺樹鯨含啦

仲有時間追既

爆4都未必轉到，你話呢

樓豬又啱ge , 2021 DSE 大把時間追

識人文科轉文科 八大->三大
都要3.8x
不過係senior entry

三大 我呢d渣渣唔敢念啦
入到都grad唔到